得罪講句，麵包鋪嘅方包完全屌打超市所有方包

不服來辯
仲可以順便買多兩個菠蘿包

舖